進擊的巨人 117 定罪 漫畫 好精彩,討論去 進擊的巨人 116 英文 https://lih.kg/KfujEU

討論去
進擊的巨人 116 英文 HEAVEN AND EARTH

過來討論先

有無人睇左？

我決定唔再開進擊的巨人同一拳超人除左同人本以外

又反口辣殺

Google又要我login

收集會員email

唔知
一時時要login

ching login左?

緊係無啦
一見到就上一頁了

咁都好啲
login左就真係死得

喔喔

應該有唔少巴打login過
希望佢地無事

小心樓主投訴你解密

係喎
點解既？

唔通唔開牙

你啱
唔開唔得既又

點解post 117要迫人去116留言

想搶1001掛

大亂鬥
獸巨仲未死

樓主傻的，不用理會

咪屈你無證據

點解你又唔入去討論？